不得不說利迷今次真係成王敗寇，波台黎緊必定會迎來一場腥風血雨

利迷當然希望曼城衰收尾 然後迎來苦等二十多年既英超冠軍，繼而大肆binc

相反 曼城成功衛冕，利物浦飲恨成史上最高分亞軍既話，我可以同你講，黎緊英超休季我地曼迷同一眾聯合軍將會7/24火力全開恥笑利物浦

我真係好期待！😏

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)